加拿大的老友記入哂黎!!!

push唔該(記得加埋澳州)

我朋友已經整理好哂，有齊啲EMAIL既資料，內容好幾款，大家自己揀，可以SEND哂去全部政黨，謝謝

10月1日有個4黨黨魁辯論大會，希望可以集大家力量，佢地會係10月個辯論大會加入辯論議題

推

Pish

推推推推

Up

？